Robocode


Projeto integrado desenvolvido pelas diciplinas de Engenharia de Software II 


Engenheiro de Software

Lucas Bergmann.

Desenvolvedor

Lucas Mendes.


Dicas para o desenvolvimento


Site Robocode:
http://robocode.sourceforge.net
README Robocode:
http://robocode.sourceforge.net/docs/ReadMe.html

Devem ser Implementados 3 Robos (Cada um com seu código)
Antes de cada commit verificar esta funcionando todas funções do robo que esta sendo criado, e se o mesmo vence uma partida contra os seguintes robos: sample.Walls, sample.Tracker e sample.SpinBot

Robos

-Hulk

-Black Widow

-Chuck Norris